懷疑老母跌入騙局

有冇精通投資既巴打可以幫下我
前幾日老母話佢班c9朋友介意佢玩
一隻叫”mbi mfc club" m幣咁既野
佢話半年番幾番咁，賺到笑

咁我上網搵左d資料就話
m幣mbi公司發行既
限定6000萬個
個玩法係，例如你買左500hkd, 如果變左1000hkd
你想賣既話，只可以拎到（60%）600蚊，（10%）100會變左手續費，其餘既（30%）300蚊要投入去再買番m幣

因為強制回購既原因，推升個幣值，再不停搵人加入，供不應求下，幣值就會只升不跌。
聽落m幣既幣值係建基於mbi呢間公司，如果佢突然收皮或者無人加入，姐係變左咩都無

想問我理解有冇錯？
老母好似已經唔聲唔聲入左十皮
急問

幫推

因為強制回購既原因，推升個幣值，再不停搵人加入

咪即係傳銷 屌

要翻成倍先賺果少少

最後肥既只有最上層抽水果班

叫樓主老母回頭是岸好過 如果有啲咁既路數搵錢 連登仔甚至其他平台會唔講? 錢呢家野我信無會嫌多如果真係咁簡單有錢落袋洗鬼投資炒樓買股票咩

Google mbi 幣第一個result已經講緊騙案

呢排咁多老母比人呃post

果60%係咪真係拎得番落自己戶口都未知

抽一成水都算當佢係正常，樓主不如問下你老母假設跌到仆街要止蝕會點...但係平手走要打六折樓主老母真係好撚醒

全部都係老母被騙post 又唔見有老豆
女人on9 confirmed
這就是推理

佢同我講，就係其他人個個以為係騙局唔敢賺呢d錢

如果照佢個玩法又唔係六折既，係要不停賣，再不停拆分30%入番市場，理論上最後應該係拎得番既

don't be on99 la

MFC吸金已破獲30億 但餘黨還在騙...

第一條Link已經係

要搵下線=傳銷

你去搵下內地傳銷啦
佢地都會係咁畀人睇啲負面新聞，話係等唔好咁多人後賺 on9

唉我老母都有玩依樣野
係咁話就黎配送啦